Ahoj Davide !
Jak se máš ?
Mám se dobře .
Jsem rád , že budeš tady v Praze .
Kdyz budeš tady v Praze dřív , půjdeme do centra a budeme vidět hodně starých domých . é kostely .
Ale dřive se sejdeme v sobotu v deset hodin na staromestkém naměstí to je město kde hodně turistů chodí často .
V Praze jsou hodně moderních restauracích . půjdeme taky tam a budeme jíst česk do města a půjdeme na prazkém zahradě kde bydlí Prezident .
Potom půjdeme na na Výlet do hradu Karlstejna . to je moc stary a krásný hrad .
Mej se hezký , uvidíme se brzo .
Tvůj kamarád , Adam
